每次辭職都有D唔捨得

每次轉新工，要同舊同事臨別
都有d唔捨得
好彩到依家都未遇過閪同事

係我太奴性定係on9

咁你轉工肯定係為左錢啦?

轉得多就會冇呢種感覺

純粹做到悶

D大粒好照我
我走左公司唔會再開headcount

Same，好似辜負咗人哋嘅好意咁，轉工又未必又遇到個咁好嘅上司

我都準備俾信走人！我喺俾老細搞到無心機，但所有同事都相處得幾好，都有唔捨得！

就last day, 又好想快d走 又好唔捨得
好同事好大佬
last day一定喊